有無人一入天水圍就feel到浸窮人味

一行出月台就分得到邊d住公屋 邊d住嘉湖
住公屋個d個眼神好唔友善 好似驚死你知佢秘撈報比房署咁 / 睇少佢住公屋咁
女既明明返飲食/體力勞動工硬係要著到懶光鮮/少奶奶咁 又唔知自己品味差 一睇就睇得出係淘寶貨
男既清一色tee 短褲 背囊
冬天就風褸長衫長褲背囊
皮膚黑黑瘦瘦 唔係返工就放工

仲有聽佢地傾計既內容真係好無養分
講黎講去都係咩今個月幾多電費煤氣費交通費電話費買餸幾多錢
男既就講叫雞/大陸個老婆/打d大陸game
跟住佢地教既仔女 灌輸既價值觀都係好小家既街頭智慧

屯門/東涌呢d屋邨區都無咁大浸味
深水埗雖然窮 但係窮得黎唔會想掩飾自己窮
黃大仙可能有得fight下

男既清一色tee 短褲 背囊
冬天就風褸長衫長褲背囊
？？

咩背狼果d一睇就知係垃圾

好心政府起圍牆

返低賤工既標準頹look

次次有事入天水圍都好驚俾人當左我係住個度既窮撚

全部都係死窮撚
屌你行撚開

窮不是罪，你都是靠父幹在其他區住！你有本事就自己搬出去住吧！有錢人

狗眼看人低

睇你post果張J圖又整容又雞味
你D taste都似公屋廢老果種

利申: 私樓窮撚

樓主冬天唔著長衫長褲？

張圖有乜關係

每日150

關你咩事

你咁叻日日留喺跑馬地中環銅鑼灣半山豪宅唔好出來啦笨

狼你老母咩
讀多幾年書先出黎鳩噏啦

發現一隻低賤背狼狗

住太古城未去過天水圍 答你唔到

J圖po黎吸引你地唔係吸引我個喎

有咩事都唔會入天水圍啦
又唔係有咩消閑活動可以做

收皮啦 唔通你會擺張自己覺得唔靚架咩
你都係蝗口味

我係擺張你地d天水圍窮撚覺得靚既黎中和你地既怒氣 我自己覺得靚使咩擺上黎